撮合緊暗戀對象同埋我自己嘅best friend

我個best friend性格又好，人又靚仔，讀書搵錢各方面嘅能力都好過我。明明我自己好鍾意個女仔，但係既然我個best friend都鍾意佢，而個女仔對佢都有啲興趣，我打算撮合佢地兩個。佢地兩個開心，我開心。

依家撮合緊嘅同時，覺得自己好廢好頹，有無辦法可以舒緩下呢種情緒？

有無人都試過？

你係一條柴 廢嗰隻

懦夫 連幸福都害怕 碰到棉花也會受傷

我都覺得係但係以我嗰frd嘅條件可以俾到個女仔嘅嘢實在多我好多

咦..乜咁似我

就係咁
佢先搵你做fd襯托
正如靚女通常有番一兩個樣衰肥婆fd

無記錯係人間失格？幾好睇

hi

一路撮合一路頹廢🤢次次見到佢地做曖昧嘢就會好唔自在

心酸

如果佢地兩個一齊係開心嘅，我唔介意做襯托

望到巴打個名，睇嚟你都有段經歷喎

有時明知自己唔得 不如撮合人 唔洗面對自己唔得呢個事實

我明，我真係明

有冇諗過佢最鐘意既係你

兩邊都係識左好耐 好深厚友誼既朋友
有日發現自己有啲鍾意女方 打算同男方講我鍾意佢個陣
男方開口話 佢地兩個發展緊
個下好震驚 接落黎好頹 開始反思下自己
的確 自己又柒又垃圾 佢地郎才女貌 其實係天作之合
我成為左月老 牽起左佢地兩個既姻緣
唔係我 佢地唔會開始傾計 唔係我 佢地唔會發展
我唔知點面對佢地兩個

我退出

我成全

你們幸福。

哈..

想喊

我有諗過，而本身我都同佢幾close，佢事無大小都會同我講。但係佢曾經講過我係佢永遠最好嘅朋友
無可能有機會成為情侶

同我一模一樣！係差在我個pair未開口同對方表白

你係咪因爲覺得自己有機 先咁做？
發夢有一日個女仔同你講話其實佢鍾意嘅人係你
然後你就幻想自己贏咗個咩條件都好過你嘅best friend

除咗呢首之外，仲有無其他啱呢個意境嘅歌俾我聽下？

我肯定個個經歷緊呢緊情況嘅人都會咁諗...但奈何我諗咗好耐之後，都係覺得無呢個可能

張震嶽 秘密

周柏豪 smiley face

許志安 昨遲人